我放工都比人打，打999都唔理，現場係天水圍警署都唔開

好明顯係

屌

笑咗 呢個香港政府真係垃圾到